VW 車機一問

啱啱出咗架Touran，Sales 話車機有apple carplay 但運輸署唔俾block咗。
有無巴打知點開翻同幾錢左右？

全國性法律

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

屌，咪撚周圍洗啦

車台都洗

Push

推

push

Hardware 一樣，要 flash 返個 CarPlay 出黎唔難

Report la

點搞
有無巴打教路

運輸署? 但點解其他車又可以有carplay

個sales 話 android carplay apple carplay 同 mirror link 運輸署只可以三選一，所以就三個都唔開

出去搵人刷

有無介紹？

聽講係因為vw個車機連左carplay之後可以睇到video所以運輸署唔批

應該vcds都可以解到

解左好似會冇保養

如果識人搞既 彈出彈入應該無問題既

利申番：應該咋下

出面報價要3千8，仲會影響車機保養

有無巴打識

咁你都知void 保養仲整黎做乜?